禮拜六晨早鑽牆OK嗎？

樓上搭正9點開始鑽
嘈到我即刻醒左
由我Year1開始已經不時裝修
我而家已經Final year仲裝緊。。
究竟咁樣係咪OK架？？施工咁耐。。
可以點解決？？？
另一件想解決既係老母On9思想
當我話好撚煩屌樓上老母嗰時
老母答：包容下得唔得？？你呢D人自私到死剩係識諗自己，人地裝修唔使做咩？？

我屌！！！已經裝左好幾年，再加埋屋企有個On 9老母！！！！！我想死！！！！

你出糧比班裝修佬 你想佢鑽幾點都得

你確認左樓上肯定有人住？

日日都鑽緊？

住咩樓啊 我私樓 管業唔比星期六開工

揾樓上業主當面屌鳩佢

未上去睇過
你唔係咁大個人仲信有鬼嘛？

樓上有屌過架啦
之前大大聲係個窗口叫 屌你老母咪撚再嘈啊！！
然後即刻安靜左

問番管理處最好，間間屋苑唔同

差唔多
好困擾

咁你睇下有無人住先啦

會唔會係其他好似鑽野既聲？

其實一幢野，就算係隔幾層都好似正上面咁嘈，分分鐘係輪住幾個單位都裝修都唔奇

朝7至晚7 公眾假期外任鑽唔嬲 咩屋苑都應該一樣 法例黎

on9
大把屋苑星期六唔比裝修有聲，一鑽就報警趕走裝修佬

冇撚有錯

咁佢犯咩法 警察用咩法例趕佢走

其實真係好痛苦
有時難得有日放假想訓耐少少，就比佢鑽到醒為止
但又唔知屌邊個好，人地又真係開工咋嘛

咪撚戇鳩
咁都有得打飛機
大把私樓星期六都開得工

其實都有可能！

電鑽點可以鑽牆而無聲，用幾張床褥搭個陣呀？咁就真係真正大工程

你咪個大把 我咪個少許
開工要向管業拎開工紙

有人投訴滋擾慈母就做野，利申：報過慈母親自解釋比我聽
屋苑裝修簽張野寫明星期六唔准有聲
你唔簽咪唔比証装修佬

奧運，麗港城都係咁啦

我冇話全部私樓都唔比鑽，上面話任讃就一定唔係

唉屌 樓上有仆街賤種細路仲慘 朝朝早屌你老母拆樓咁踏個地下 屌你老母又冇嘢做到 我以家唯一心願係想樓上成家冚家剷 屌你老母